而家啲港女著啲超窄長牛仔褲無屎忽都變大屎忽真係好撚古惑

以為我一定會望望完再記住返屋企打J? 收皮啦

善心打破零回覆

樓主老母喺我屋企畀我視姦緊不過遲啲難講啦

你仲有十秒救你老母